[改名]我用緊個app叫Lihkg，中文名叫咩好？

Lihkg應該點譯呢？
連登？
加登？
靈登？

算命佬入

個名要有福氣，長命百歲嘅

爆登

寓意支那爆爆爆

叫加連
plus仔加連仔

Lin登

叫連黎住咪得囉

有個k音好似好啲
Link登

拎櫈

寶珊

陳寶燈

大家一齊上寶珊

全港最大的寶珊論壇上線了～～～～～

係手機台問過巴打一d意見,經改良後我覺得app叫LIHK+，讀連HK+,因為N同H望落幾似，所以LI(N)HK代表LIHK同連尼住巴打，HK+就代表全新既HKG+
網頁版中文就叫連(LIH)港(HK)討論區(LIHK+ forum)

陳寶山討論區

珊牙